原來細路仲勁過家姐，話好高興見到中彈嗰個男仔吐曬血。話要教精大家

家姐傳送門:
聽到未呀，人哋話你班連登仔為打卡乜都唔知，你哋俾人煽動咋。

原來人哋全家好多警察，唔怪得生到兩個咁出色嘅小朋友，真係好想比佢哋教精

屌被人爆頭嗰人咩都冇做過
同埋如果警察用武力唔洗分級
咁法庭都唔洗判啦
一犯錯就全部爆頭
讀完中學都仲咁撚on99

推到佢仆街

狂推

推

含家產啦屌你老母

全家幅呢？

人神共憤

搵唔到佢ig 笠撚左水？

屌人排母話人自由閪嘅仲唔係撩交打？
先撩者賤 lucas仔仲唔幫大家岀去儆惡除奸替天行道？

有句講得好有道理，警察無分貴賤

因為全撚部都係賤

唔係話做就做 呢樣真
唔係真係做唔到

wai_2723

改咗名

講真，之後清算既時候佢就知，分分鐘拎佢細佬祭旗。

起底啦 仆街

成家都坐住左個腦

最鍾意anonymous果句：NEVER FORGIVE. NEVER FORGET

有智商就唔叫警察啦
你睇西片啲差佬9成都on99
係香港同支那先成日拍警匪片吹奏警賊

幾時先到清算日，靠個天？

個天清算嫁咩